Cerinte de sistem: Android Studio 2.1.1, O.S. Version: Android 5.0
Aplicatia dispune de functionalitatea: 
- Login 
- Afisare categorii
- Afisare lista produse pe categorie
- Afisare produs individual
- Comanda produse
- Primire confirmare